<突發!> 深圳邪骨場死裡逃生記+野外露出

今朝4點幾我都仲係訓唔著, 而且極度9痕, 因為d大陸妹同事日日都黑絲超短西裙挑逗我....
之後記得大陸同事俾過張卡片我, 話間場好安全, 同呢期玩制服主題, 諗諗下不如去玩下, 反正呢個時間班公安應該訓晒覺, 唔會做野掛

坐的士去好快就到, 係一個幾層高既建築物既休閒中心, 附近就係地盤同幾間土多仔+幾間賣衫褲野

一去到就show卡片, 話人地介紹, 即刻老闆前老闆後, 叫我去locker房先, 由於怕大陸人唔乾淨, 電話+銀包+護照+0.03幾個自己用個細袋仔入住跟身....

去沖涼時發覺唔係幾好多人, 之後入房等女, 間房都好大, 有一個大廳同一間房, 有個中女入來先, 話呢個時間好多女都做緊野或走左或出鐘, 冇咩女俾我, 得番3條女, 2個OL+1個空姐....., 現場燈光比較暗, 我想叫佢開光D睇清楚D, 點知佢誤會我既意思, 佢叫D女即場除晒.....

但其中一個OL就除得好慢, 除到得番條黑色絲襪褲就停左手.... 仲左手遮住胸既2點同右手遮下面, 個樣就冇咩化妝, 超PURE

點知個中女媽咪就插佢, 做咩姐手姐腳又唔除晒, 之後我叫中女停口, 就佢啦, 怕怕醜醜我鍾意, 之後中女就同另外2條光豬女走先, 房得番我同條無底黑絲女

個時我已經扯到不願做皇帝的淫民, 就係個廳到除晒自己既衫褲, 原來攬住佢係咁磨, 超正

點知條女左擋又擋, 又話唔好, 仲有少少流眼淚, 問可唔可以入房做.....

OK, 入到房啦, 佢企係度發呆, 我話我係咪要訓係沖涼房張豬肉TABLE上等你做野?

佢話唔識..... 我: 下!!!!!!! 點解? 不過你好似第一日開工, 見你好生手

佢話係, 佢原本係廣西做護士, 不過屋企老豆生意失敗, 要還幾十萬, 如果唔係會俾人斬, 所以佢就經人介紹落呢度, 做一個客每次可以分到$300以上, 因為佢做護士一個月得幾千蚊, 呢度聽人講一個月可以搵幾萬.... 今日剛到冇耐, 不過好多客都唔鍾意佢怕醜同冇化妝, 冇人搵佢, 係我先咁特別搵佢

咁我唯有做主動, 叫佢訓係床, 佢合埋對眼, 我就乃佢雙LIN, 佢既抖氣聲即刻變得好大, 又KISS佢, 開頭唔得, 但當我隻手向下時, 發現濕到好似水災, 就扯爛對絲襪, 然後DJ TOMMY上身

無耐佢就係咁淫聲四起, 仲捉住我係咁車, 餓狼咁, 大佬, 好似我先係客喎

問佢幾耐無做, 佢話第一次已經係3年前, 仲要係俾左個醫生, 因為咁升可以考試合格,

問佢幾耐無做, 佢話第一次已經係3年前, 仲要係俾左個醫生, 因為咁先可以考試合格, 咁大個女都係做過2次, 然後叫我收聲, 專心D

之後就插入了..... 好難入, 因為超難入, 雖然多水, 但都係好難入, 好闊既相反, 唔識打個字

真係好闊既相反, 好闊既相反到呀, 終於入到, 佢即刻成個彈起, 攬住我係咁咀, 又係咁乃, 完全唔當我係人, 我每來回一次佢好闊既相反個度時, 佢就大大呀一聲!!

突然, 房外廳有野響, 好似鐘聲, 然後房電話響, 但條女依然忘我, 係上面係咁un, 我就伸手去聽電話, 電話講, ' 有公安查房! 不要發出音量! 等我們指示'

我即刻叫條女收聲同想拎番條野, 點知條女突然上左身, 兩隻手各自按低我隻手KEEP住係咁un.....

我話你傻左呀, 有公安呀, 白痴妹!!!!!

砰砰砰!!!!! 砰砰砰!!!!!砰砰砰!!!!! 聽到有人拍門同有個男人大叫, 我是服務員, 開門!!!

我即刻聽番個電話, 好彩未收線, 原來係公安扮服務員拍門

但條女依然上左身, 係咁un, 我唯有夾硬來, 但唔得, 因為條野拎唔番出來, 去到烏龜頭就kick住左,

應該係我龜頭比較大少少同佢個度好闊既相反, 形成一個樽位, 一係佢好闊既相反既個度闊番或者等我軟番先得

咁我就同佢講, '白痴妹, 有公安呀, 係咪想插住一齊死呀' , 點知佢更加大力按住我, 大叫 ' 我不管呀, 我要呀, 俾我呀, 你唔好郁呀!!!'

之後佢淫聲四起, 仲好大聲, 出面條公安就KEEP住爆粗同大大力撞門, 終於明白度門點解會成幾吋好簿既相反( SORRY, 好多字唔記得點打)同有十幾把安全鎖....

最後係砰砰聲同淫聲既雙語廣播同我驚到死但冇9縮既情況下, 射左.....

之後佢就趴起我上面係咁抖氣, 之後我話公安係出面, 今次PK鳥, 佢嚇到彈起, 我條野亦出番來.....

係咁問我點算, 點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算點算, 不斷重覆幾百次, 搞到我都唔知佢想講點算 OR 算點....

我話你係咪有病, 徙先一早叫左你收火, 佢話太耐無做, 你D手指又玩到我好....

今次PK, 我同你都死硬, 佢話唔可以俾公安捉, 佢仲要番去幫佢老豆, (我夠唔得啦, 俾人知, 我坐15日番香港一定冇運行, 第一次上大陸, 第一次玩就......)

'轟!!!' 我今次聽到唔再起'砰' 一聲, 出面度門似係俾人用槍? 定唔知咩爆開左, 我即刻衝前將房門個十幾把安全鎖LOCK晒佢, 又搬床頂住, 今次PK鳥, 就算打番美國, 叫奧巴馬戰機升空都冇可能幾分鐘趕到啦, 而且萬一因為我而引發第3次世界大戰, 咁我就成為千古.... 又唔識打, 即係冇做過壞事同犯法既相反野..... 即係千古冇做過壞事同犯法野既相反既雞蟲

真係人急智生, 其利斷金, 望下個WINDOW, 冇WINDOW花, 而且原來呢度仲係一樓!!! ,最搞笑既係有幾部冷氣機整到好似樓梯咁可以俾人爬落去(開始懷疑個場安全既原因唔係唔會俾公安查, 而係有安全既逃走路線)

同條女講, 我地跳WINDOW走! , 有幾部冷氣機頂住, 唔會有事, 而且只係一樓, 條女好驚話怕, 我話怕得過俾公安拉然後幾十人輪姦你仲要冇錢收.....

之後我就係全身光豬同得一對膠拖同個小袋仔(銀包護照個D野, 好彩拎左入房)下爬左出去先, 然後條女就全身光豬同得一條未除但俾我扯爛左既黑絲襪褲同黑色高爭鞋爬落來, 然後我接住佢

今次真係玩野外露出, 仲要個時係朝早6點幾, 好很冷, 我地唔知行去邊, 就我行先佢跟尾, 一行轉角就發現幾架公安車, 嚇到轉身係咁跑, 跑左去一個地盤, 搵左一個用膠布圍住既臨時房仔匿左入去, 好彩冇人....

佢問我點算, 我話而家去邊都死, 等D公安走晒先算

一路等, 但真係好很冷 好很冷, 之後兩條友不自覺咁你攬我, 我攬你, 真係冇咁冷....

班死公安好似仲未走, 因為我仲聽到好嘈既叫打聲

雖說攬住, 不過都好冷, 個時我條野俾佢對著住絲襪既滑大脾磨到硬晒, 就問佢做愛好似可以再熱D, 你都記得徙先我地係冷氣房做到出晒汗,

佢 '嗯' 一聲 我就DJ TOMMY幾下, 然後轉佢身從後插佢, 一隻手就封住佢個口, 叫佢唔好叫, 一插就PK啦, 唔記得佢個度天生係好闊既相反, 我一插
又拎唔番出來!!!! 死PK, 邊有人個度會咁鬼好闊既相反架, 如果呢個時候俾人周到, 我同佢就好似2架火車卡咁俾人運走

唔理, 專心做, 真係傻的嗎? 真係好闊既相反, 我完全感受到佢下面收縮既感覺, 真係好闊既相反, 真係好好FEEL, 唔知幾耐, 終於攬掂, 出左成身汗

野外露出做愛原來係咁正, 如果今次衰係公安手上, 我冇野講....

望下電話, 已經8點幾, 2條友全身光豬, 我99%光豬, 佢仲有對爛左既黑絲襪褲著上身

我都望到公安已經走晒, 但我覺得唔應該番去, 就問條女你想點, 佢話佢想唔想番去, 個度D人對佢唔係幾好, 而且佢今次冇拎證件, 如果番到去有公安佢會好PK, 而且只係一部CHEAP電話同幾件衫.....

但我話我地而家咁既樣去得邊??? 我地係光豬旅行團!!!

佢話唔知

我就行出去周圍望, 呢度唔係咩旺區, 冇咩人, 好彩.... 俾我見到遠遠一間士多開鋪, 就同條女講不如跑過去問人借衫著, 好彩都唔係好遠, 但士多既婆婆一見到我地就嚇到得番50%人命, 我就話我地俾人搶野, 仲俾人除晒衫綁左係附近, 剛剛先解開左, 想問你有冇衫借住著.....

突然有把聲話 ' 說謊都說一個好點吧' 係一個中女係樓上行落來, '你們是附近那間店尋歡的人吧, 來, 我這裡有點衣服, 你放下一千元就可以拿走了....... (PK, 根本就係一個局.....)

最後我地就著得好樣衰下叫左架的士番我住既酒店, 好彩酒店有神秘入口唔使經大堂上房....... 而家條女係我間房訓緊覺, 而我就剛剛先識得驚

幾多年前果陣睇笑撚死

而家睇翻仲笑緊

經典重溫

留名

好耐之前

又回帶

幾多年前既高質文

真係好闊既相反
好闊既相反

一見到 好闊既相反 即刻有似曾相識既感覺

睇十次都會因為好闊嘅相反搞到笑出聲

好撚好笑

道門真係好薄ge相反

笑死

記得果陣live 有相

睇一次笑一次

有冇backup埋d相？

笑到痴線

有冇相睇返

屌你老母留名

留名睇圖

一睇到好闊既相反 成個記憶返曬黎

同各位巴打一樣見到好闊嘅相反先醒起
一開頭都唔係好覺睇過

未睇過

笑到仆街

好闊既相反，有無六七年以上

好想睇相

笑到我

喂柒頭留名呀我屌你老母

主人一陣再睇

當年

經典

真係好闊既相反

回帶

好闊既相反
Window 花

好闊既相反

睇親都笑

我就DJ TOMMY幾下

真係好闊嘅相反

獵奇post

睇親好闊既相反都忍唔住笑

有冇back up 相呀 想睇番

見到d相有印象

記得個post d人屌係作野

真係有圖

當年笑到